[機戰漫] 有冇人睇過人狼機?

見到畫風OK就諗住睇下。。。

故事都好常見個類
就女主條村被襲>危急中女主坐上機械人fight。。。
畫風OK就得啦

戰鬥scenes。。。

打輸左被人捉就仆街了。。。

最新一話女主又有危機。。。

睇日文巴撚閉

D女畫得算OK啦...

之前上百度睇D人講
應該遲D應該有漢化架啦

好似幾正
多甜

btw
睇呢個作者D野
預左有rXpe啦...
睇過佢以前D作品就明了

rap

不嬲D人話個作者一定係現實比女傷過
跟住就係漫畫度瘋狂發洩 笑死me
不過條仆街D畫風又真係識進步
大家咪又係死死氣咁繼續追...

屌住行路

神經病

而家等緊呢條女既rXpe scene。。。
快啦。。。想等die me咩。。。

呢個作者咩來頭？

人機系列個作者

佢以前D漫畫都有漢化
動漫屋都有
不過以前畫風又冇而家咁好
我其實都冇睇

我係D問H漫既出處既post度見人問張圖邊度黎
有人答人狼機
跟住搵黎睇先知原來唔係H漫係機戰類 笑左

hentai。。。
個作者真係有病。。。

有無link睇這漫畫

我係pixiv有follow到作者個帳戶

漢化就要等遲下漢化組接
生肉就上nyaa有第一卷seed睇住先囉

好

印象中果作者好似以前試過連女主都唔放過
接受得到既可以期待下既。。。

better than終末の後宮...

之後女主點?
有無LINK
想睇埋落去

生肉頭4話單行本一有
自己down

第5話

第6話

第7話
[url]http://199.204.185.30/new_neta/pixmicat.php?res=2307460[/url]

有咩好大驚小怪
無睇過jinki？睇佢係為左睇強姦

話說jinki結局未